[ 嚴重劇透 ] 復仇者4 ：Endgame 四 大 經 典 畫 面 喊撚左

今日冇心情做野 Sick leave算

帶定紙巾 呢個會係一個比比悲傷更悲傷更悲傷嘅故事

果套都想睇

I am iron man

一路諗im最尾會唔會出返黎